突發有圖: 疑似劉江華危坐燈柱頂

好有改圖潛質

一陣又有報警撚衝入黎

邊撚個咁大整蠱

7月14好靈異

有人危坐係call消防

疑似

關sir

我冇教唆他人自殺㗎

右上角

變咗藝術品

Gif圖應該好撚好笑

好邪啊7月